邊位曼聯手足？

要飲水塘水果個

UST南亞仔

拉舒黎

@爵士連XX

爵連黎

你負責影

佢賽車輸左比我

無可能

佢無車牌

今日條街都無車 無牌都識揸啦

報左驚

唔好拎過電療緊既人黎笑ok?